跌左件衫落樓下 等左一日都未拎返件衫 點算？

尋日晾衫跌左件衫落下兩層 落去搵左佢三次都冇人應門 寫左張紙仔痴喺佢門口
今朝望落去 件衫仲喺到 再落去㩒鐘都係冇人應 張紙又冇摵 但道門痴住揮春、有簾 似係有人住
係咪除左等佢返就冇其他辦法？
全能嘅連登仔 請出招

借條長梯爬上平台汁返

一層與一層距離太長 就算落一層搵嘢掂都掂唔到

係咪冇返屋企咋

佢話跌落兩層，唔係平台.所以應該係爬落兩層汁番

一件衫算啦.....

應該係嘅但唔知佢幾多日後返啫

如果係出街衫我都算 嗰件係parttime制服

樓下看更係咪冇嘢幫到手

用魚絲魚勾 5層樓都係屋企釣得返

兩層樓應該幾多米魚絲呢？四米？

敲門呢

試過啦佢唔返屋企 我真係冇曬計

咁算啦 無計

喊出黎 都唔知樓下咩事唔返屋企
咁嘅時勢唔會去旅行掛...